作為斯坦福大學(Stanford)第11屆備受尊敬的橄欖球教練，肖在精神病人般的秋天裡，在2018年的7個加時賽中實時觀察了德州農工大學(Texas A&M) 74分，路易斯安那州立大學(LSU) 72分，在週六的9個加時賽中實時觀察了伊利諾伊大學(Illinois) 20分，賓夕法尼亞州立大學(Penn State) 18分。 你可能不喜歡大學橄欖球的新加班規定，但你有更好的計劃嗎? 2021年10月28日|華盛頓郵報 
 沒有商品和他人，我們是誰就足夠了，但群體內的接納和認可——以及隨之而來的安全感和歸屬感——感覺像是我們為了實現自我需要獲得的寶貴東西。 偉大的美國酷|Safy-Hallan Farah | 2021年7月14日|Vox 
 如今，《庫克報告》(Cook Report)將這場競爭從“精益共和黨”(Lean Republican)變成了勝負難分的局面。 馬克·桑福德被NRCC拋棄，但把他排除在選舉之外是不明智的|約翰·阿夫倫| 2013年4月18日|每日野獸 
 為了保全自己，尼克松提名德高望重的埃利奧特·理查森為新任司法部長。 肯尼迪是如何扳倒尼克松|克里斯·馬修斯| 2009年9月13日|每日野獸 
 他是一個非常值得尊敬的人，但他從不放過任何一個與一個新的有趣的女人交談的機會。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 你可以把這種聲音想象成介於咕噥聲和呻吟聲之間的一種聲音，那位可敬的女士只要一發出這種聲音就會發洩出來。 德國埃爾斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 作為自由之子，你們現在被召喚去捍衛你們最寶貴的祝福。 《美國有色人種的狀況、地位、移民和命運》馬丁·r·德拉尼 
 我仍然是一個流浪漢; 吉姆是上流社會中最值得尊敬的一員; 這就是這一切的由來。 契克斯家的詹姆斯·倫西曼 
 這位可敬的女士帶著謙卑的姿態，也許並不完全是真誠的，離開了。 循環研究|安娜·凱瑟琳·格林